WHO大轉軚，稱各國應停止lockdown

WHO 示意圖：

5/10

樓豬錯標題
係CHO先啱

唔明

轉軚都無用,執柒咗佢好過

Gas gas gas

世衛：不建議設邊境限制措施

轉軚

唔比lockdown 12月地球死一半人 支那人變成地球最大族群

應該本身都係

垃圾

邊個話

你當印度死架

支持，北韓解封，我地咪跟機囉

其他國家應該私底下做緊herd immunity
初時英國herd immunity俾人鬧到死
如果唔限制出入境同人民自由
herd immunity係好既方法
反正遲早89成人都會染病

你睇下印度啲確診數字先
支那識得封城唔俾人周圍去，冇咁易死哂

WHO果筆數遲早要找
由佢地一開波話無事、唔會大流行
到依家都可以咁厚面皮
美英加法德澳日無理由就咁由佢過骨
如果咁都唔搵who算帳
以後唔好講平等、自由、博愛
全世界齊齊宣誓做共產主義算喇

港豬接火棒食晒中國口罩生產線咪開聲cut囉

本地口罩大危機! 協會:近半數香港口罩廠將被淘汰!

再lock上面經濟只會更唔掂

支HO

印度人笑而不語

美國左翼專家：拜登將會改革WHO
明明爛到入肺

判咗譚德塞死刑先ok?

我冇記錯印度要多幾年人口先超越中國
目前未超越

who 想各國開關放支那狗去播毒

應停止使用lockdown作為主要防疫措施

係叫啲國家唔好太過極端地鎖城
例如西班牙只係畀你放狗可以出街
或者大陸直接用鐵板封你門嗰啲

不過佢只係叫啲國家搵更好方法

人命同經濟，lockdown 的國家揀左人命關你who撚事

Lockdown本來就係下下策
而家咁既情況仲唔出下下策？你教下我點做啦？

“Lockdowns just have one consequence that you must never ever belittle, and that is making poor people an awful lot poorer,” he said.

WHO: Let's make poor people die instead

班左膠真係失憶咁架

疫苗差唔多架啦 LOCK黎做咩

俾我再播多次毒啦

敗登要lockdown

CHO要open up

左膠玩緊大包圍落注

呢一刻連一隻可以安全有效使用嘅疫苗都未有
仲要製造到足夠全球使用嘅數量
幾時得嚟

支那頂唔住，而家叫who 開關

即係要繼續lockdown

一定係支那頂唔住先噉講

事實上外國班左膠真係無乜意欲去郁WHO或者支那
反而對自己個政府仲不滿
好似有啲痴線

玩大咗

佢意思係自己城市lock down唔好限制市民活動？

who真係垃圾中既渣滓
記得who係衛生部門，佢係唔理你經濟影響
佢只會呼籲你all in抗疫
叫人唔好封關或者lockdown完全違反佢地既目標

因為要恢復經濟，尤其大陸廠啲訂單

共黨行緊既係中國特色既社會主義 唔係共產主義

成日轉，屌你老母

支持中國率先解除入境限制

會唔會天真咗啲，大撚把國際組織係冇撚用呃飯食純粹耐唔耐圍爐洽尻啲細國

但呢鑊野係全世界用人命埋單
再唔係非洲某個小國內戰死幾十萬人not my business
個個都切身感受